點解個同事咁撚肥會娶到老婆！！！！！！！！！！！！！

我咁瘦（瘦佢少少）連手都冇得拖！！！！！！！！！！！！！！！

你係肥芝

你唔夠肥，要肥過佢

你仲有祖國啊
無老婆又點 你仲有黨你有習主席

肥羊

陳同佳都有女
連登仔只能叫春